{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039916",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=60409&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양양스위트홈애견동반펜션"
    },
    "text": "洛山海水浴場の近くに位置する宿です。 駐車場は40坪に当たる広い空間があります。 周辺には洛山海水浴場と洛山寺、烏山海水浴場などがあり、車でそれぞれ2分、8分かかります。 入室は4時から可能で、退室は12時以降です。 無料Wi-Fiが提供され、すべての客室は禁煙です。 駐車は可能ですが、送迎は不可能です。 愛犬同伴の場合は事前相談が必須であり、1匹当たり1万ウォンの費用が発生します。 バーベキュー施設を利用する場合、2人基準で20,000ウォン、3人以上は25,000ウォンの費用が発生し、当日にお支払いいただけます。 最大人数を超える場合は入室できませんし、訪問客は許可されません。 保護者付きではない未成年者は利用できません。 画像は実際と異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があります。 客室内では火災危険物質である火薬や爆竹などは使用できません。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊可能な時間帯はいつですか？",
            "answer": "入室は4時から可能です。退室は12時以降です。"
        },
        {
            "question": "駐車場の広さはどのくらいですか？",
            "answer": "駐車場は40坪に当たる広い空間があります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には洛山海水浴場と洛山寺、烏山海水浴場などがあります。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiの利用は可能ですか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設への送迎はありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、送迎は提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "愛犬を同伴することはできますか？",
            "answer": "愛犬同伴の場合は事前相談が必須であり、1匹当たり1万ウォンの費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "2人基準で20,000ウォン、3人以上は25,000ウォンの費用が発生します。当日にお支払いいただけます。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は宿泊できませんか？",
            "answer": "はい、最大人数を超える場合は宿泊することはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用できますか？",
            "answer": "保護者付きではない未成年者は利用できません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設のイメージ写真は実際と異なる場合がありますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設のイメージ写真は実際と異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室内で使用できないものはありますか？",
            "answer": "客室内では火薬や爆竹などの火災危険物質は使用できません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの廃棄方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設の事情により情報が変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中の客室料金は変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズン中に一部の客室料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 346,
        "QA": 475
    }
}